有冇人形容到床蝨既臭味係點

壞左既杏仁